有冇人去過大嶼山自駕遊？

個配額長期爆 上兩個月有一次好有運咁有位 即刻申請左 跟手請埋假揸左入去兜下

去過兩次,已經覺得好悶下

d 路多唔多起伏位?
使唔使用suv, 超跑入唔入到?

入面有好多1.5車仔

上上落落左轉右轉既山路, 大車渣入去唔夠d jazz 仔靈活
同埋天黑之後小心撞牛, 上次渣到好近先見到有牛, d 牛既顏色要去到好埋先睇到

入黑冇街燈唔開高燈?

7點前要走 同埋佢行油既車先長期爆 電車係長期有位

即係可以用tesla 入紙?

日日平日都有位屌佢

路況就同深淺赤石 荃錦一樣 正常馬路
入面有人揸AMG GT, 991 turbo s cab,
俾人推就好入避車處讓一讓
有人讓你就打幾野死火燈say thank you

唔止有牛 仲有山羊 (有角嗰啲)

好撚dun d路 唔建議揸超跑

年年都會揸入去還神。山路路況好好。超跑都入到
ps: 有年揸部c63入去，比部架大嶼山的士推，真心砍住入，點知比佢cut雙白爬頭 好撚堅

猛虎不及地頭蟲
好似跑秋名一定輸比86 咁

靈隱寺？

次次準時七點都抽唔到